[TTV駕駛直播] 女司機 英國威爾斯to倫敦 [聲音導航]

UK time zone 6pm Start

你入黎未

1

一齊享受揸棍波既樂趣

8點鐘食啲嘢先

無開都推我屌你呀

開啦 抹緊車擋風玻璃 有屎

幫推

你好

狙擊雞巴行動
我以前隔個星期都由Cardiff 經M4 north circular 去east London 直踩四個鐘唔休息

黐線，其實都幾攰
入黎9噏

試過一兩次回程堅恰著
唯有自己煎巴自己

on99

推

pish